今日撘地鐵有個索女拍我膊頭

話我坐撚住左佢個袋

咩袋先

Gay

頭先我阿妹番到屋企話有個柒頭搭地鐵坐撚住佢個袋，原來就係樓主